{
    "Open-source game creator: no programming or coding is required! Make HTML5 and natives games. Quickly build and share your games on mobile (Android and iOS) and on the web.": "Open-source game creator: no programming or coding is required! Make HTML5 and natives games. Quickly build and share your games on mobile (Android and iOS) and on the web.",
    "GDevelop - Create games without programming - Open source HTML5 and native game creator": "GDevelop - 无需编程地创建游戏 - 开源 HTML5 和本机游戏创造器",
    "Menu": "菜单",
    "Community": "社区",
    "Forum": "论坛",
    "Wiki & tutorials": "Wiki & 教程",
    "Contribute": "贡献",
    "we need you!": "我们需要你 ！",
    "GitHub page": "GitHub 页",
    "Roadmap": "路线图",
    "Translations": "翻译",
    "Try GDevelop": "试试 GDevApp",
    "in your browser": "在浏览器中",
    "Launch GDevelop": "启动 GDevelop",
    "GDevelop": "GDevelop",
    "Events": "事件",
    "HTML5 <br>&amp; native games": "HTML5 <br>&amp; 本机游戏",
    "Documentation <br>&amp; tutorials": "文档 <br>&amp; 教程",
    "Features": "特色",
    "Open source <br>&amp; multi-language": "开源 <br> &amp; 多语言",
    "Games gallery": "游戏展示",
    "Download": "下载",
    "Create your own games!": "创建属於您自己的游戏 ！",
    "GDevelop is an <span class=\"foss\">open source</span>, <span class=\"cp\">cross-platform</span> game creator designed to be used by <span class=\"everyone\">everyone</span> - no programming skills required.": "GDevelop 是一个 <span class=\"foss\"> 开源</span>，<span class=\"cp\"> 跨平台</span> 的游戏制作器，专为 <span class=\"everyone\"> 所有人</span>设计 — — 不需任何编程技能。",
    "Try it online": "在线试用",
    "Learn more": "了解更多",
    "What makes GDevelop unique and so easy to use are the events. Events are a powerful way to express the logic of your game, without having to learn a programming language.": "让 GDevelop 变得独特和如此易于使用的是事件。事件是一个强大的方式来表达你游戏里的逻辑，而无需学习编程语言。",
    "Events are composed of conditions, on the left, and actions that are run when conditions are fulfilled": "事件是由左面的条件，和当条件达成时便运行的动作所组成",
    "When Space is pressed, the character animation and a sound are played. If a bomb touches the character, they are both destroyed.": "当按下空白建时，角色动画和声音会被播放。如果一颗炸弹触碰到字符，它们会被摧毁。",
    "Create HTML5, mobile and native games": "创建 HTML5、移动和本地游戏",
    "GDevelop's flexible architecture allows you to choose if you want to create an <b>HTML5 game</b> that can be played on the web and exported to iOS and Android, or a <b>native game</b> for your operating system. You can also activate both platforms and export your game everywhere!": "GDevelop 灵活的结构允许您选择创建一个可以在 web 上展示和导出到安卓系统的 <b>HTML5 游戏</b>，或在操作系统上运作的 <b>本机游戏</b>。或激活这两个平台并导出你的游戏到任何平台 ！",
    "Create games for Android and iOS without programming": "无需编程地为 Android 和 iOS 创建游戏",
    "Documentation & tutorials <small>on the collaborative wiki</small>": " <small>协同 Wiki 上</small> 的文档和教程",
    "Want to learn step-by-step how to use GDevelop, or need help about a specific feature? The wiki has tutorials for beginners and a complete documentation concerning the software.": "想要一步一步学习如何使用 GDevelop 吗？或是需要特定功能的使用帮助？Wiki 上有适合初学者的教程，以及关于该软件的完整文档。",
    "Learn how to create a platformer game": "学习如何创建平台游戏",
    "How to publish your game on Android or iOS": "如何将您的游戏发布到 Android 或 iOS 平台",
    "GDevelop's features are provided thanks to extensions, allowing you to embed just what you need into your game. Here is a short list of what you get when using GD!": "GDevelop 的功能提供了感谢扩展, 允许您嵌入只是你需要进入你的游戏。这里是一个简短的清单, 你得到什么时使用 GD!",
    "Tons of objects ready to be used": "成吨的对象可供使用",
    "Sprites with multiple animations": "拥有多个动画的精灵",
    "\"9 patch\" and tiled sprites": "\"9  patch\" 和平铺精灵",
    "Text objects": "文字对象",
    "3D boxes": "3D盒子",
    "for native games": "本机游戏专属",
    "Draw your own shape on screen with the Shape Painter": "使用形状绘图器在屏幕上绘制您自己的形状",
    "Particle engine": "粒子引擎",
    "Make RPG-like maps with the Tiled map objects": "用平铺地图对象制作 RPG 式的地图",
    "Dynamic lights and shadows": "动态灯光和阴影",
    "Support for custom collision masks": "支持自定义碰撞的遮罩",
    "Quickly add behaviors to your objects": "快速添加行为到您的对象",
    "Physics engine": "物理引擎",
    "- Add realistic behavior to your objects": "-向对象添加实际行为",
    "Pathfinding": "寻路",
    "Allow your objects to avoid obstacles while moving": "允许您的对象在移动时避免障碍物",
    "Top-down movement": "自上而下的运动",
    "Platformer engine": "平台游戏引擎",
    "- create platformer games in a breeze": "-风速创建平台游戏",
    "Draggable objects": "可拖动对象",
    "- quickly make your objects draggable with mouse/touch": "-迅速地使您的对象可以以鼠标/触碰拖动",
    "And more, to automate current tasks and behaviors in a few clicks!": "和更多，在几个点击內自动执行当前的任务和行为 ！",
    "Design advanced levels and interfaces": "设计进阶的关卡和介面",
    "The scene editor lets you visually edit your levels": "场景编辑器让你直观地编辑你的级别",
    "Support for multiple layers": "支持多个层",
    "- Add interfaces and create parallax effects": "-添加介面和创建视差效果",
    "Create your levels dynamically with external layouts": "使用外部布局动态创建级别",
    "Integrated debugger and performance profilers": "集成的调试器和性能探查器",
    "Make desktop & mobile-ready games": "制作桌面和手机游戏",
    "Save player data with HTML5 & native storage": "用 HTML5 & 本机存储保存玩家的数据",
    "Full support for sound effects and music": "充分支持音效和音乐",
    "Joystick and full keyboard support": "支持操纵杆和全键盘",
    "Support for touchscreens & multi-touch": "支持触摸和多点触摸",
    "for HTML5 games": "HTML5 游戏专属",
    "Build ambitious games with advanced features": "配合高级功能建立出色的游戏",
    "Communicate with external websites using HTTP requests": "使用 HTTP 请求和外部网站沟通",
    "Use advanced events: loops, for-each": "使用高级事件: 循环, for-每个",
    "and even functions": "甚至函式",
    "Manipulate variables with arbitrary complex structures": "操纵具有任何复杂结构的变量",
    "and even JSON support": "甚至是 JSON 支持",
    "What people say": "人们评价",
    "These comments are sources of motivation for us, developers of GDevelop. Do not hesitate to tell us what you think of GDevelop after trying it!": "这些评论是我们的动力来源, GDevelop 的开发者。不要犹豫, 告诉我们你认为 GDevelop 后, 尝试它!",
    "Open source & multi-language": "开源 <br> &amp; 多语言",
    "GDevelop is open source (even <a href=\"https://github.com/4ian/GDevelop-website\" target=\"_blank\">this website</a>): anyone can contribute and improve the software! Your games are also based on robust, free &amp; open source technologies.": "GDevelop 是开源 (甚至 <a href=\"https://github.com/4ian/GDevelop-website\"target=\"_blank\"> 这网站也是</a>)： 任何人都可以贡献和改进软件 ！你的游戏也将基于這齐全丶 免费&amp;和开源技术。",
    "Contribute on GitHub": "在 GitHub 上贡献",
    "Check the development roadmap": "查看发展路线图",
    "GDevelop is built from the ground up to be translated into any language.": "GDevelop 是建立在地面上, 以翻译成任何语言。",
    "It's already available in:": "這里是可用的：",
    "And translation are currently being made for:": "目前正在进行翻译的语言：",
    "Help us by translating GDevelop!": "帮助我们翻译 GDevelop!",
    "Games created with GDevelop": "使用 GDevelop 创建的游戏",
    "by": "by",
    "Steam Greenlight": "蒸汽绿",
    "Play": "游玩",
    "Bundled": "捆绑",
    "...and maybe your next game will be here!": "也许你的下一场比赛会在这里!",
    "<b>BUB</b> is a very special, one of a kind critter. More specifically, she is the most amazing cat on the planet... and her game is made with <b>GDevelop</b>!": "<b> 小弟弟 </b> 是一种非常特殊的动物。更具体地说, 她是地球上最惊人的猫... 她的游戏是用 <b> GDevelop </b> 的!",
    "Try GDevelop 5": "尝试 GDevelop 5",
    "The new GDevelop version, still in <b>Beta</b>.": "The new GDevelop version, still in <b>Beta</b>.",
    "Download GDevelop 5 to use it on your computer": "下载 GDevelop 5 在您的计算机上使用它",
    "Windows": "Windows",
    "macOS": "macOS",
    "Linux": "Linux",
    "Try GDevelop 5 directly from your browser": "直接从浏览器中尝试 GDevelop 5",
    "Try the webapp": "尝试 web",
    "Download GDevelop 4": "下载 GDevelop",
    "You'll soon be creating your own games without programming!": "很快，你就会无需编程地创造你自己的游戏！",
    "Other linux": "其他 linux",
    "Sources/Nightly": "来源/每晚",
    "Download and install GDevelop for Windows:": "下载并安装 GDevelop for Windows：",
    "Download for Windows": "下载 for Windows",
    "also available": "也可用",
    "without installer (7zip format)": "没有安装程序 (7zip 格式)",
    "GDevelop is available for <a href=\"http://www.ubuntu.com/download/desktop\">Ubuntu 64bits</a> only!": "GDevelop 能在 <a href=\"http://www.ubuntu.com/download/desktop\"> Ubuntu 64bits</a> 下运行了！",
    "Open a terminal by pressing": "透过按键打开终端",
    "Then type (and press enter after each line):": "然后打入 (并在每行之后按输入键)：",
    "You're done! Type GDevelop in the launch search bar to start.": "你完成了 ！在启动搜索栏中打入 GDevelop 来开始。",
    "You can get GDevelop for:": "你可以在这得到 GDevelop：",
    "(from sources)": "( 来源 )",
    "This is an unofficial package": "这是非官方的包",
    "Remember that GDevelop is primarily <b>tested on Ubuntu</b>.": "记住 GDevelop 是主要 <b>在 Ubuntu 上进行测试</b>。",
    "Your feedback is welcome <a href=\"http://forum.compilgames.net\">on the forum </a>.": "欢迎您的反馈 <a href=\"http://forum.compilgames.net\"> 在论坛上 </a>。",
    "A <i>Beta</i> version of GDevelop for Mac OS X:": "一个 <i>测试</i> 版的 Mac OS X 版本 GDevelop：",
    "Download for OS X": "OS X 的下载",
    "This is a beta: bugs may be present! You need <b>OS X Yosemite</b> to run GDevelop.": "这是一个 beta: 臭虫可能存在! 您需要 <b> OS X 优胜美地 </b> 来运行 GDevelop。",
    "Unfortunately, for now GDevelop is a desktop application, but if you want to create games anywhere, we have you covered!": "不幸的是，目前 GDevelop 是一个桌面应用程序，但如果你想要在其他地方创建游戏，我们已帮你处理好 ！",
    "<b>GDevApp</b> is a radically innovative, super powerful app based on GDevelop. You can start the creation of a game in 5 minutes - directly from your browser, smartphone or tablet!": "<b>GDevApp</b> 是基于 GDevelop 的应用，具有突破性的创新丶 功能强大。您在 5 分钟内，就可以通过它，直接从您的浏览器丶 智能手机或平板电脑创建一个游戏 ！",
    "Go to GDevApp.com": "到 GDevApp.com",
    "Let's give it a try and don't be shy: send us your feedback directly from the app!": "试试它，不要害羞： 直接从应用程序发送您的反馈给我们 ！",
    "For advanced users, you can download GDevelop sources on GitHub:": "对于进阶用户，您可以在 GitHub 下载 GDevelop 的源码：",
    "Build instructions are in the Readme.": "内建指令是在自述文件中。",
    "Automatic Nightly Builds with latest changes are also made:": "同时还进行了具有最新更改的夜间自动生成:",
    "Download Nightly Builds": "下载夜间版本",
    "Community forum": "社区论坛",
    "Wiki": "Wiki",
    "(with tutorials!)": "( 和教程 ！)",
    "<small>Browse all of</small> GDevelop's ecosystem</span>": "<small> 浏览所有 </small>GDevelop 的生态系统 </span>",
    "Follow GDevelop": "跟随 GDevelop",
    "You can make a donation to help the development of GDevelop. Donations are greatly appreciated and help the authors of GDevelop to regularly improve the software.": "你可以捐款帮助 GDevelop 的发展。捐赠被极大地赞赏并且帮助 GDevelop 的作者经常改进软件。",
    "GDevelop was created with <span class=\"glyphicon glyphicon-heart\"></span> by": "GDevelop 是使用<span class=\"glyphicon glyphicon-heart\"></span> 创建",
    ", with contributors adding features, fixing bugs, sending new examples, improving the wiki, and helping each other on <a href=\"http://forum.compilgames.net\" target=\"_blank\">the forum</a>.": ", 参与者添加功能、修复 bug、发送新示例、改进 wiki 以及在 <a href=\"http://forum.compilgames.net\" target=\"_blank\"> 论坛 </a> 上互相帮助。"
}